共度時艱呢四個字難聽過粗口

跑夠數個時又唔見你同我講公司搵多左
分多d 比我